有無巴絲有儲足球波衫？

入左坑好難停

推下先

想搵舊款冷門波衫，巴打知唔知邊度多？

咩隊咩衫？